［古詩欣賞］十步殺一人 千里不留行

開錯台 sor